屯門虎地山火 燒足10個鐘

我呀爸呀媽今朝去行山已經見到山頂燒緊

愈燒愈落 依家10點仲燒緊 望出去仲好大火

夜晚7點嗰陣

依家

越燒越旺
多難興港

正確係30小時

燒山好野

多謝燒山

政府係咪停工無人救火，其實都燒左好耐

支爆好兆頭

黑警放火

虎地消防局呢

On9
山火你估易救？
你咁撚勁你唔試下救？

去撚晒啦

澳洲係咪停工無人救火，其實都燒左好耐

佢低能架 唔好怪佢

青山年年都燒，一燒就燒半日到一星期不等

愈燒愈近 好驚訓到半夜聞到濃煙

揾警嫂黎救啦

直升機來回倒水倒左兩日

啲油錢襟計